雞排妹又有新相

lm

0:24乳貼?

佢對波好似細過以前

好想睇個雞閪

後入個雞pat pat

如果有得中出雞排妹一次換你短一個月命 你地肯唔肯🤔

一年都狗衝啦屌

一年+1日

塊面腫左咁多

一年+2日

屌完即死

仆街啦樓上，咁快做爛市

玩咁大

馬上風

螳螂交配咩屌你老母

點夠你玩呀

不嬲都唔大

咁快玩到咁大

個feel咁似炫雅

揸一下波即死

有得用力揸一下佢對奶已經死而無憾

即死
18年後先小

more

佢有咁大波咩, 平時都係夾出黎

唔係大波出名㗎咩？

大細波

More

心水清

雞屎忽

嘩屌

咩人來

做攝影師真開心

FHM長期訂戶

以前靚d

btw可以比佢夾腸真係死而無憾

唔多似喎

大波出名都講得出

睇佢D相就知佢夾得好辛苦

改佢身上D字做 肉便器 中出

做咩白滑左咁多
點解佢對波唧起上黎咁飽滿
效果好正

正撚到

痴撚線用生命值硬屌

好撚正

佢以前教人點着泳衣，件件都推到對波上條頸咁
根本一直都唔大，係有啲肉同推得夠集中姐

黐撚線

差左

證明好多男人都唔識睇
佢賣個雞屎忽啫 從來都唔覺佢有波

其實細圍係咁上下

好濃郁嘅雞味

以前咪幾好 依家對眼縫到好怪
申利 屌

唔應該局限自己係cup數
應該拎實際比例黎睇

識野

唔好吹佢嘅尾部

Ok u win

有d似 某個港姐
好叫乜9 Sabrina Yip

幾時拍AV